麥記已經播緊D歌幾好聽

有一首唔知係女團定女歌手既快歌幾好聽
今日係返工果時食左兩次麥記都係播緊呢首
有無人知咩名

3AM？

Thanks 原來係AGA

屌 一見到m記歌已經諗起3am同孤雛